想知連登賣廣告間野既質素

呢排成日見到呢個廣告，自己咁啱summer又冇intern做想學野，呢間野好唔好，報唔報得過？同埋有冇d信得過既課程公司 自己想學ps ai, digital marketing

Google ad

咁姐係好定唔好